點樣可以消滅晒啲曱甴？

屌你老味好似明知你驚就特登出黎嚇鳩你咁
又唔撚會絕種既仆街生物
一到夏天就出晒黎
點解呢個世界會有啲咁撚恐怖咁撚麻煩嘅嘢
點樣先可以令佢地全部消失呀屌

地球人死晒佢地都唔會死，世界末日都可能生存到

痴撚線 就黎比佢地搞到我人都癲

甲由屋
甲由有個特性係食完嘢會返個竇，
食完毒餌返到竇就會死
其他甲由會食死咗嗰隻條屍體，跟住就冚家剷
甲由以害蟲嚟講算易對付，
即煩係仆街蚊

白額高腳蛛